“EYES ON ME : The Movie”

#IZ*ONE 韓國concert實況電影
<EYES ON ME : THE MOVIE> 11月首映

Will be available on CGV ScreenX, 4DX, 4DX with ScreenX, 2D Theater.

IZ*ONE 1st Concert 'EYES ON ME : THE MOVIE' Official Poster

What that fuck?!

*what the fuck?!

如果之後空降名單曝光會好7

香港有無得睇

有～係荔枝角D2 place

Haters gon’ hate

唔知講咩好
姐係俾錢入場睇花絮？

係幾正

係就幾正

有預感到時7成人都係娛樂台手足…

我估同BTE：The Movie一樣。

有無人有睇過BTs：The Movie?

覺得點？

想見下娛樂台WIZ*ONE絲打

是
而且張poster得11條友

但係牙降仲系度

香港連T寶都無得睇點會有IZONE睇..==

IZONE紅TWICE好多WO

本身想駁你 但係唔知點駁好..

非

打撚死你

twice都未黎hk開過con添...
iz*one勁！

你睇TWICELIGHTS無香港，連台灣都無份？！當我地港台ONCE係咩？

遠水 希望有4000和理非幫手

TWICE老過IZ*ONE 好多WO

係囉 當我地港台once係咩 淨係去歐美

TWICE驚左我

想入場睇
如果香港有上就好

荔枝角有CGV cinema 應該有得睇

到時記得開po

貼錢都唔睇終極cap水

有紀念品既話會入場睇

咁d人又會搶

“EYES ON ME : The Movie” Trailer

有無手畜一齊飛去台灣睇..

硬係覺得睇呢D好老尷
當年睇AKB個陣 有D人係到叫d member名真係

我地娛樂台手足一齊嗌「射精她！」

香港CGV cinema 應該有得睇

學撚埋哂akb d濕鳩嘢出documentary

如果係拍真實排位我咪睇囉

到時勿相認

到時一定有人嗌「火車便當她！」、「炒飯她！」、「射精她！」

完場捉住佢嚟打

真人黎唔嗌，對住螢幕嗌做咩？

搶唔到飛咪對住mon嗌

11月15號上映⋯⋯

仲上映到咩

上映到

邊度有得睇佢地既遺作

CGV，但唔知香港CGV有無